九龍灣連儂牆好震撼

頭先買宵夜經過 睇見有啲眼濕濕
全部後生仔仔女女
咁夜真係要小心啲 加油

連儂牆仲靚過啲旅遊景點

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

文字post？

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

[推!] 金鐘海富連儂牆！將絕食者精神發揚光大

金鐘連儂牆都需要大家！

落雨有人整布等d memo紙唔好整濕 好感動

Btw有冇彩霞巴打幫手處理樓下個青年民建聯主席